深水埗開始出一堆狗加車

前邊至少8隻交通
後邊至少再多3部車

剛從狗屋出發

可能去油尖旺一帶

已經散左
斷估係
個部好似水砲

下次報返上哨台，多d人睇到

中国人民大团结万岁!

中华人民共和国万岁!